有外國人問點解防暴警嘅護目鏡咁乾淨

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

唔怕一萬至怕萬一

Pish

快啲去文具舖買廣告彩
同埋汽球
仲有無薄啲既container介紹

推

武運亨昌

tui 呢個又係講左好耐

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

push

問題係班人埋身都唔敢 點掉

連外國人都有冷氣軍師

推啊啊啊

唔係唔敢 係埋唔撚到呀屌你老母

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算